邊度可以印一本書？

我想自己自己設計一本筆記簿

所以想知邊度可以印到一本書

但係上網見到嘅都係最少要印100本

一本，我諗一係大廠，一係手工
你個設計有無咩特別？

點為之特別？

做PROJECT果D釘裝?

唔係釘裝
要線裝或者硬膠封面嘅

點會無，問下啲設計系學生去邊整作品集

最普通係四色印落普通紙再釘裝

特別係比較另類，例如燙金，螢光，有die cut 壓紋等甚至加配件例如金屬邊，膠片插卡位等等

一般黎講，如果你唔係太熟印刷搵比較大嘅廠印會穩陣啲

你講嗰啲我全部都冇嘅
咁知唔知邊到可以印一本？

呢度有冇設計系學生？

快圖美 吧啦

快圖美有得印？
我要指定嘅紙用嚟寫嘢喎

之前去台灣有間店係教人自製notebook
可以參考吓

我冇咁好技術

pish

台灣點點印（可以寄香港）

印館

一本喎？

冇得自訂要求

自己問個CS啦

你想有咩要求？ 佢唔係都好多款揀咩

你肯定有好多款？
我要膠裝A4嘅書
要用書紙，佢有咩？
封面要嘅紙要硬嘅，有得咁揀咩？

灣仔活道個面好似有間影印鋪叫新藝有得幫人印書, 試過線裝, 其他唔清楚自己問

有錢咪馬景記